[有片]值得開個post俾讀即義士

肯出嚟讀已經好大勇氣
點解冇乜人理

光復香港
時代革命

唔想失焦，又唔想剩係入元朗但係乜都無進展？

緊係讀多次臨時立法會宣言！

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

長文大型分析

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏